有病咪撚出街啦

話說啱啱有條友黎我鋪頭買嘢 點知佢發神經無啦啦除左個口罩鏈住個鼻對撚住我打個哈嗤 痴線 好心你有病留係屋企唔好出街害人啦屌

食譚仔一路食一路流鼻涕仲要辣到咳

起碼唔會對住你先啊

條撚樣仲要戴銅心罩 屌 正垃圾

係咪d冇撚腦廢老？ 係街好撚多 正仆街黎

後生仔黎

好想呢啲撚樣去食屎

話說啱啱有條友黎我鋪頭買嘢
Ok

比返小小公德心好無 以後買game唔好再黎觀塘廣場賣thx

買*

無論係咪你都好 希望你出街戴返個正常既罩 同埋你以後打哈嗤唔好再除低個罩 護己護人 可能我打啲嘢既語氣過分左 但非常時期真係希望每位香港人做好自己本分 如果做好本分 歡迎你黎返你啱啱買game間舖頭再買過

有無直接屌柒佢先？

屌原來白卡佬

無...廢事

唉 算了算了

有時食辣野真係死忍 廢事比人望望望

咁毒撚仙氣咁重，應唔應該出街？

有戴罩咪得lo

所以都係買外賣拎返鋪頭食